感情都係敵不過時間

就算點努力，當初激情不再，大家嘅熱情只會慢慢減退。
好多事情都變得習以為常，即使製造驚喜浪漫，只會換來一聲 “多謝”，過往嘅開心，浪漫，只會在心裡。
一句感情變淡，就可以抽身離開。
夠究係我太愛你，定係你對我殘忍？

利申 9up，有感而發，long d中

我好d，仲未被人飛，但今日佢同我提到，即使我返咗hk，感情都會變淡。
呢句嘢係我心度纏繞咗好耐。我想返去挽留，但我知呢個決定係蠢。所以佢飛我嘅話，我只好無奈接受。

同樣LongD緊 但最近都因為對方好苦惱 關係差左 希望唔會散

我對自己無信心，我擔心嘅係自己返到去嗰陣佢已經對我無感情，到時先講分手。
因為佢有朋友係long d時分手，人地final year得返2個月都即刻飛返hk搵佢朋友，結果都係分手，個男仔都quit咗u

我肯定無，只不過可能我管得佢太嚴

你係巴定絲？

咪當係佢有眼無珠，一齊咗幾耐？
我呢度要long d 9個月，而家先3個月，我怕係我管得佢太嚴，同埋我太依賴佢，呢d會成為分手嘅原因

始終都敵唔過時間，我同佢有3年。
好多時所有事隨時間流逝，感情，傷痛都會隨時間消失。希望你會好返
而我，希望剩低嘅半年時間快d過，我每日都有一半時間諗緊返到hk點挽回失去嘅時間。

不知道從什麼時候開始所有的東西上面都有一個日期

隨時隨地都會完結。越拿得緊，越容易失去。